原來梁天琦刑期比1923年希特拉搞啤酒館政變嘅刑期仲要長

啤酒館政變（又稱啤酒館暴動、慕尼黑政變；德語稱作Hitlerputsch或Hitler-Ludendorff-Putsch，Putsch意思是政變）在1923年11月9日晚上發生，由德國納粹黨在慕尼黑的貝格勃勞凱勒啤酒館發動，並計畫仿效先前貝尼托·墨索里尼的向羅馬進軍，進行類似行動推翻威瑪共和國。但最後失敗。主要策劃者包括納粹黨領導人阿道夫·希特勒、一戰德軍名將埃里希·魯登道夫及其他戰鬥聯盟（Kampfbund）的成員（由納粹黨、衝鋒隊、Oberland League與Reichskriegsflagge等組織組成

政變失敗後三天，希特勒被判叛國罪。他的部分同黨被捕，也有些逃到奧地利。威瑪共和國政府搗破納粹黨的總部，並查封了黨報《人民觀察家報》。

1924年2月26日，希特勒與其部下魯道夫·赫斯被判監五年，魯登道夫則被判無罪。在牢獄中，赫斯擔當秘書，協助希特勒撰寫了《我的奮鬥》，作為後者的自傳與政治思想的代表作。這次政變雖被鎮壓，卻提高了希特勒在黨內的地位。同時希特勒明白不能以武力奪權，而是應該用合法的途徑。希特勒最後在該年12月獲釋，但赫斯則坐牢七年半。

判得仲重過希特拉

希特拉坐監仲要高級獨立房 有枱布有花瓶
出面鳥語花香咁畀佢寫我的奮鬥

通脹吖嘛

政變vs打狗

btw,呢單擺歐美應該一年都未必有

王丹，1989年7月2日，在北京被捕，關押於秦城監獄。1991年，以「反革命宣傳煽動罪」被判4年徒刑。

天琦可以寫「我的奮鬥」

啲人話其實我的奮鬥大部分都係赫斯寫，當年希特拉原本打算比赫斯做接班人，點知佢無喇喇同英國接觸，仲比英國俘虜左，之後一直比人軟禁住

佢一廂情願英國貴族係親納粹，自膠

慘，最後仲要懷疑係監獄比人殺左

希望英國可以解密當年既文件

鍵盤戰士：哦，我地會繼續笑個管死老公，代表抗爭左架啦